喜歡的人拍拖了

其實我一直都知嘅 只係未願意接受呢個結果
心都碎了
求安慰
好想喊但喊唔出
好痛苦

關你咩事？唔關你事呀！哈哈哈哈～

你當初有冇追人先
冇就後悔都冇用

Cry cry

佢追我先 但我冇咩點理佢因為好驚咁快應承
拖下拖下佢就走左 我就慢慢沉船
一定話我抵死

現在播放小肥既「時光機」

你岩 關我咩事姐

你都係走先啦 我掩護你
Feel到樓下應該有百幾人等緊話你抵死

話我抵死都好過講好說話安慰我既
咁樣可以快啲心死

咁佢鍾意得第二個咪由佢
話唔定佢同時追你兩個呢
（盡左力了

佢追左你幾耐呀?
又過左幾耐先去追另一個?

咁冇計架喎 感情既嘢冇捉緊機會 timing就冇架啦

利申：曾經有段雙方都有好感既日子，不過我最尾拖左三年先表白...而家仲好鐘意佢